想約大家今晚7點去又一城欣賞聖誕樹

我未拍過拖，今個聖誕應該又冇人陪

想搵一班人陪我今晚7:00去又一城欣賞下聖誕樹

推

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

up

推啦香港人

Push

今日比大家spin走晒，又一城無人招呼

今朝好早起身呀 約過第二日得唔得呀

我都係

21 831 1001 1111

tui

Pish

中環西灣河旺角暴大埋大都打緊，你想邊個去？

你咁早講定實有大把便衣狗喺度等

激情緋紅樹

又一城好重要呀！！！推呀！！！死左人呀